SCO集氣區

有冇人入左SCO? 今晚40蚊入左，暫時蝕到 high high 有冇人都入左同我一齊比d掙扎?

我放棄掙扎
決定等6月原油升返上20先入SCO

好似番緊家鄉掙扎爆上去~~

準備爆升

會唔會上60!?